marvel-點解仲有人可以唔怪starlord

我知ds知道贏thanos要順住呢個事件，先有唯一機會贏到(所以除手套果陣ds無幫手阻止starlord)。但事實starlord係一時火氣，毀左成個計劃，係佢個人動機問題。而個個連登仔就係睇結果去幫starlord護航

劇透狗

但唔除手套有50%扑其他女

starlord死全家，講完

屌你你個標題咪撚咁打啦

係咪要順住最後果一個機會，所以由件事發生，唔想改變個結果，所以冇阻止佢 聽人講話strange寧願交粒石都唔俾tony死係因為tony係下集贏唔贏到嘅關鍵